有無人覺得有才藝既異性特別追得過

男女都係， 如果佢由細到大都專注做一件事，例如 運動，音樂，認真做出成績果隻，

通常呢啲人會有性格，有思想D， 唔會淨係飲飲食食，無腦嗰種。

讀書算唔算 入到神科果啲

我淨係知扮有才藝就有好多異性鍾意你
得跑我唔係快 但都入田徑隊
成日練跑 D女都會好鍾意我
係佢地眼中仲覺得我跑得好快...
利申 食過唔少師妹

電莖才藝？

畫畫jj 熱愛文學jj
但追得我嘅全部對呢啲野一竅不通而且無興趣

數學叻算唔算好才華

未必要同你臭味相投嘅
無錯大家係會多左啲共同話題 可能會一齊去進步
但佢同你鐘意嘅嘢唔同 話唔定你會學多樣嘢呢

我覺得算

利申非gay但覺得數學叻嘅男人幾型

有錢係咪才藝既一種

你啱
我現任為咗我睇多咗字
以前佢都係碌ig過世個種人

睇多啲好啊 個人望落都有神采啲
為另一半接觸埋佢嘅興趣
係件好幸福嘅事
起碼大家出街都唔會只係行街睇戲食飯
呢啲同平常人無分別嘅拍拖活動

想知飲飲食食同無腦有咩關係

識電腦 型唔型

咁都係既， 唔知你係扮定真㗎嘛

我覺得都算

係咁㗎啦

唔係

有錢=上進=追得過

有識人好專注自己既興趣，但興趣以外時間咪又係飲飲食食打機

唔係話唔畀飲食， 如果真係專注於研究飲食嗰隻，咁都有內涵， 但係淨係玩玩下個種， 即係一兩個禮拜跑一次步當自己做緊運動嗰啲，就無乜深度。

所以睇比例囉

即係人會有好多面相， 但佢會分清楚邊啲係自己主要嘅靈魂，邊D係陪襯。

都型嘅

呢d通常都冇女

有才華但唔搵錢點算